其實大家有冇諗過黑警包poly既目的唔係poly

佢地目的係包圍緊佢地既手足

其實佢地有心點會沖唔到入去poly清場
同你拖一日，佢地自己唔攰咩，佢地幫手塞埋路添
佢地而家就係脅持緊一個人質
吊住個人質，唔殺佢又係咁折磨佢
引晒d人出黎

Poly係多勇武，但包圍黑警果班都係勇武
佢想內外雙收
用poly做餌，引更多勇武去送頭

我地既優勢從來都係遊擊非陣地戰
面對做足準備既popo我地再多人都係無力對抗
但而家poly被脅持，我地又只好一窩峰擁去指定地點包圍
咁樣其實真係主導權送左比班狗無異

18區開花救人先係我地應該做？
岩呀
但唔係整下rb，打爛360就算開花
班狗擺明無視你全力油尖旺+poly

而家最佳部署係大量和理非包圍popo
勇武唔該出返其他區開花
要開大d，小隊行動就得，唔洗吹大雞，最緊要快同恨
例如燒佢老母狗舍狗屋狗鐵
總之要開得大d
大到班狗唔可以唔理為止
18區狗屋一齊比人放火，佢地專心圍poly
連藍絲都睇唔起佢地咁軟弱啦

黑警死全家屌你老母

死全家呀屌

死撚晒佢

屌你老母黑警

黑警死全家

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

一架EU有撚用咩

係，Popo用緊老解招數，叫圍城打援，主力係打援，打完先搞被圍既人

推